無啦啦審查我FACEBOOK???

今朝訓醒開FB無啦啦要我上載頭像做審查......
而家我FB被人封L左用唔到, 唔知要等幾耐...
有冇師兄試過???

我都係

我都係....
話我有可疑行動 為左保障我安全我無得入fb住
然後用屋企人fb禁入去自己fb
係直情成個acc無撚左
我屋企人同我set左關係 關係嗰度都無左我名

係咪新開無耐用黎文宣？

唔係啦.....正身FB AC黎架..........

唔係

我都係咁 以為咩事

係咪FB想滅聲

罷用囉

豬西伯格奶共唔出奇
聽講好多人都係咁

same

唔係做到咁L出面下話

好有可能 中共已經攞左資料
轉用twitter/reddit 啦
起碼唔奶共

IG會唔會舔埋野架.....
我靠IG睇J圖架......

有冇人成功解得返？

係咪黑圖pro pic?

頭像??
我係呀...唔知其他師兄係唔係....

早前試過開新ac 開左一陣就被要求上傳照片認證
俾哂所有真資料都無重開 支那FB

我都係咁 利申：用黑圖做profile pic

我唔係都ban左
仲要乜柒都無like 無post好耐
豬閪屌你老母

我自己相正身AC都要

唔係掛
J 圖都唔俾睇
全港男人打仗都似

今日唔出手，他日Facebook就會封你帳戶、禁你言／加懶人包：Facebook刪除左游乃強啲黑材料

Facebook舐共我諗大家都略有所聞，
原來佢誇張到封人account 可以因為人地14年講過嘅嘢，有追溯期

所以今次Now被人刪片係好好既證據

但Facebook調查完竟然好無恥咁話：「相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因」

——————————
整左條新片，有中英對照，交代呢件事
一日未推到比外媒一日都唔會放棄
麻煩大家推又好share又好，有渠道比外媒又好，一齊搞掂佢

——————————

Facebook 政治審查？Now新聞7分鐘敏感片段消失於Facebook
——————————
重點內容:

Now新聞Facebook專頁內有7分鐘片段懐疑被Facebook刪除

7月21日
-元朗暴徒攻擊市民

7月22日凌晨（襲撃後同一個夜晚）
-警察調查元朗南邊圍村
-Now新聞於Facebook Live直播 (1:28am-4:47am)
-其後有人發現7分鐘的內容消失（03:55am 至 04:02am）
-消失的內容，包括警員（游乃強亦在內）與白衫疑兇在村公所密會（4:01am）

Now新聞確認：
當日是不經刪剪地在Facebook Live進行直播

Facebook回應：
-「Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性」
-7分鐘的內容消失的原因「相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因」

J 圖都唔俾睇 我即刻 Full Gear 自製菠蘿

係咪冇得解返

推!!!
有冇更多苦主???

有！
無端端要我電話認證仲要我up相

有！有冇苦主比太士卡電話同假相？

空

我個AC都比人鎖左，但又一路收唔到SMS

佢話審查緊我一張07年8月上載嘅相片
dklm咩！12年前嘅野你而家先黎審查??

應該係8月7號,今日

我係

我都係，搞咩

我唔係用純黑圖都中

痴線架

一樣.....
應該唔係8月7 號啦...
我呢日都冇UP過相

你應該upload左張相做認證

琴晚試做認證

推

前一個星期我幫老母整fb ac
一直要我upload佢個大頭
但up完又無反應 卡住左

屌 我都係咁

都係嗰句
Facebook香港Office係鰂魚涌

我都係咁

屌你老母Facebook

我都係，尋晚凌晨無啦啦俾人封左，依加等緊審批

利申：正身fb，用左10年，icon唔係黑圖

Push

問番畀人封左嘅巴絲...
你地有冇人入左ON9群??

有

我login facebook就會彈去呢頁
叫我入電話認證
但入完都話我電話無效
由尋晚開始到宜家都係咁
我係用緊黑色頭像嘅
btw我頭先去左鰂魚涌太古坊1座，即係facebook office樓下，佢地要入閘先上到去……

完全一樣

仲用facebook?

咁即係唔比去詢問處搵職員了解？

睇立場直播嘛 😢

一樣 尋日審到依加仲審緊07年

應該係指你尋日 8月7日 upload既果張相

原來係咁 不過以為得自己出事心急得制放左自己相上去

我都係...

我都係，不過我和理非應該冇野嘅。至多以後唔番大陸囉

我都係和理非 終國一世唔去

我無去到叫我放相，剩係叫我電話驗證
但不斷話我電話無效
我都係和理非，無咩把柄比佢捉囉 🙄

ME TOO
又係今朝一開就叫我審查
未解得番
琴日炸左藍絲PAGE一輪, 以為係俾佢地REPORT咋

剩係share新聞都出左事

我都係...
又無留言 ICON又係自己相....
無啦啦話我ACC有可疑活動

我都剩係share新聞，同埋睇直播囉

Reddit比紅底買咗啦

[請留意] Reddit 全部Post已被刪除/ 隱藏

Fb 呢D賣人血公司一早唔用

Same

我懷疑fd list有癮藏藍絲report我

因為我share啲野會加hashtag 光復香港 時代革命

黑色頭像
比人report7、8年前開嘅page
要求上載真人頭像
Messenger對話全部顯示abusive